［文字直播］ 黃之鋒、周庭及林朗彥，承認煽惑未經批准集結等控罪，法庭裁定罪名成立

#西九龍裁判法院第三庭
#王詩麗裁判官
#0621灣仔 #答辯

D1:黃之鋒
D2:林朗彥
D3:周庭

控罪：
(1)煽惑他人明知而參與未經批准集結
(2)組織未經批准集結
(3)明知而參與未經批准集結

——————

辯方要求答辯，控方不反對

控罪(1)：D1黃之鋒、D2林朗彥 認罪🛑；D3周庭 早前已認罪🛑
控罪(2)：D1黃之鋒 認罪🛑
控罪(3)：D1黃之鋒 認罪🛑；D3周庭 早前已認罪🛑

就D1面對之控罪(3)，控方不提證供起訴🌟

控方要求修訂控罪(3)錯字獲准

控方共有41個證人，控方宣讀案情及部分證人證供
D1及D2承認同意案情

📌控方播放控罪(1)附件影片片段
（一）顯示添美道被封鎖過程及群眾前往警總（有線新聞）
（二）顯示D1及D2使用大聲公，呼籲金鐘集結群眾前往及包圍警總，沿途高叫包圍警總口號（大紀元）
（八）顯示警總行車入口被堵塞（女警長手機拍攝片段）
（卅五）顯示D1於現場出現並持咪講話（警總外閉路電視片段）

📌控方播放控罪(2)附件影片片段
（一）顯示D1於警總使用大聲公片段（有線新聞）
（六）顯示D1及D3出現警總正門，使用大聲公以包圍手段逼使警務處處長撤回暴動控罪及表達不滿（TVB新聞）
（十五）顯示D1使用大聲公要求群眾堵塞所有警總行車線（不知名新聞片段）
（十二）顯示D1於警總使用大聲公，不斷帶領呼叫口號，呼籲盧偉聰出現對話，呼籲更多群眾前來（NOW新聞）
（二十）顯示D1於正門外使用大聲公，與警方談判員一度對話，後者及後離去，D1繼續使用大聲公帶領群眾表達訴求、高叫口號；警方談判員於警總閣樓使用大聲公呼籲群眾讓出道路予緊急車輛，及後D1使用大聲公反駁、繼續叫口號（TMHK）
（卅九）顯示D1於警總正門外使用大聲公給予聚集群眾指引，帶領呼叫口號，並提示群眾注意人身安全，同時重申包圍警總之訴求

由於辯方駱應淦大律師駱表示身體不適
休庭15分鐘

💛感謝臨時直播員💛

大家 可以睇呢度

立場姐姐： 控方指黃之鋒「積極扮演領導角色」，證據包括他一再呼籲警總外的示威者「分批食飯」

點解要年輕人承受呢啲

向佢地依代年輕人致敬
香港人無以為報 願各人平安

推

寫1823 反對？

周庭未必要坐
gphone就難講
好少未經批准集結案例
唔知點判

Push

可以叫你個文字直播員下次直接錄音Tweet？
新功能嚟

香港法庭 鳩黎

今時唔同往日
而家上級法庭興重判
我諗都唔會輕得去邊

我諗起碼2年 個官紅到仆街

判完仲要律政司上訴刑期

道理上非法集結嘅sentencing guideline 就不適用喺呢單case

不過件事發生喺警總就好大機會當aggravating factor

黑狗黑官黑政府

你認為紅官會放過佢地？

依個官 18年判梁游係立法會非法集結罪成 判5星期痴撚線的

仲要話gphone組織
可能都要坐返一兩個月

push

認真 一定唔止
依家係極權時代 你身上有幾條索帶都講緊坐幾個月

王詩麗紅到爆
你預周庭半年
gphone同林朗彥有案底會加刑，遲認罪只係扣25％左右，應該最少9個月

最多可以判3年 我諗量刑起點唔會低...我估2年左右
認罪再扣減1/3...maybe 16個月

睇落似坐硬

唉
希望唔好坐咁長啦...
之後仲有國安法要審

點會唔坐...
希望gphone出返黎拿拿聲走佬去外國
如果唔係條黨安法實搞鳩佢

會比人拉
好似係

CA已經講過 黃之鋒個準則喺其他罪行適用

42. 最後，終審法院在黃之鋒 案表示（意譯）：上訴法庭指，有見香港現時的情況，包括動盪和大型的公眾示威增加，在處理牽涉暴力的大型非法集會時須強調阻嚇和懲罰，是恰當的。這觀察肯定適用於具同一背景的襲警事件，下級法院亦應該跟隨。

律政司司長 訴 龔逸勤 [2020] HKCA 907

承認

May god bless them

天佑三人

想知真係要坐 係咪坐一陣又要提堂國安法

tmhk同大紀元同意控方用啲片？

行為良好的話又扣3分1

要走一早走左

唉 今日仲天陰陰毛毛雨

暴力非法集結都係坐半年
未經批准集結點會都係半年呀

黑警一定會用國安法搞鳩佢
好似周庭咁扣留佢護照
費事佢去外國搞風搞雨

點解香港有集會自由都會有所謂「未經批准集會」

國際同日本又有咩講呢

佢有幾條罪名係身 之前係想走都走唔到

屎眼個處

周庭BB

索帶 都坐 幾個月
呢D 坐1年啦

我預果個已經係最樂觀
啲紅官一定會話令交通完全癱瘓，曱甴屋服務停頓，有可能演變成暴動，要重判起阻嚇之用......
上面話唔洗坐就一定冇可能，索帶都可以判5個半月

判得輕都無用，大波驊一定上訴

做咩鳩呢期興自爆?

#356072 P牌狗
你老母生你出黎就真係搞事啦
浪費香港資源 返去同老豆執下骨啦

佢坐到出唔到出得話返來先係問題
佢同天琦一樣 覺得坐先係盡左佢最大既政治力量
但係天琦六年 佢都講緊10碌

做到咁明顯有無錢收嫁1毛

下下要批準仲算唔算「自由」

點撚解自由集會要批准?條法例根本係反自由集會權利

空acc

有得唔同意?

法庭內嚴禁攝影 錄影 或錄音

全部一樣
肥佬黎 gphone 周庭 依d 有好大政治力量既人
佢一開波已經是鳩但告條封左本passport唔比走

咁撚鬼既立場姐姐

佢好似孭緊幾條罪...加上黑警一定會喺佢坐完之後再拉，所以除非港共有心放佢走，如果唔係的話係走唔到

因為包袱好多

屌你老母

周庭 3 個月至半年
G 應該 1 年至年半

呢個官肯定會拉埋道路阻塞，影響公共服務嚟講
又會話令多人受困擾

唔夠重律政司又做野

仆街狗官準備發癲

香港法例條文不嬲得個樣
實際仆街到不得了
只係以前未發大咪唔多人理
私人告會被律政司介入，好多年前已經有人講過，但完全社會零反應

屌自睇錯
係立場姐姐指黃之鋒「積極扮演領導角色」，證據包括他一再呼籲警總外的示威者「分批食飯」
自一打

一定講埋咩圍警總係加刑理由 無法接受等等
已經想像到D判詞會幾閪

佢係旁聽師... 闡述緊court 內嘅說話

呢家 d 三毛真係越來越低級

只可以講GPhone真係好勇...果陣佢先岩岩出黎

講就話有集會自由
但同時需要申請不反對通知
無不反對通知又會成為「未經批准集會」
真係好自由
講緊成件事唔合理

我知
所以我下面再留左言自左SORRY大家
我睇錯左係立場姐姐控方指黃之鋒「積極扮演領導角色」，證據包括他一再呼籲警總外的示威者「分批食飯」

至少一年
Gphone 一定有咁高得咁高

隨時夜晚「救護俾示威者阻礙入警總」呢類 fake news 都擺埋做判詞

屌 咁都睇錯得

唉 已經唔知講咩好

一定會啦 呢個拍得住雙鄭㗎

大家識玩啲
條傻閪無人quote 無錢收嫁

對唔住大家
希望唔好比人當五毛

係柒咗㗎喇
一出post就block柒你
好好地反省下啦
以後唔好搞事

唔好理隻三毛啦 係依到咁明顯想比人屌就係想帶歪個po blk 左佢就係

哂左個AC LA

林朗彥 用左呢單係咪可以甩身

周庭仲有九唔搭八既国安法

黃之鋒好似仲有單64集會

點判都要搞大佢
拎到更多國際關注佢地先安全d

又blk多隻5毛狗

你真係唔識架喎...

罰自摑三巴

限制自由都要有限度啦 限制到連一生平安都唔用得 呢啲又扮睇唔到

依條八婆紅到仆街

屌你地咪覆隻1毛啦
你要屌就cap 圖屌佢
覆佢佢有錢收嫁

s

Blocked

Police State 腐乳你有集會自由果陣, 你先算有集會自由~

Push this

公安條例「非法集結」係英治時廢除，多謝奶共派係97前臨時立法會重新訂立更嚴更辣既公安條例賦與黑狗統治香港既權力。

你以為佢係法官

坐啦，唔好煩

gphone又可以坐

x

下次先判刑，不過今日好大機會要即使還押

基本上坐硬, D 官背後係中共嚟
有咩可能放過佢地
定係你地咁快失憶, 以為中共會仁慈?

12:13西九即時：影片播放完畢，現正進行求情程序。
大律師駱應淦正讀出各人社會履歷，包括讀出黃之鋒為香港眾志創辦成員、曾經為國際雜誌Times時代風雲人物、及求情信...

我上面解釋左啦
係我睇錯左對唔住大家

讀呢啲會唔會判重啲
好似唔讀好過讀

blocked

真係，立場蛆蛆好撚鬼

我都覺 呢啲係佢哋眼中可能係罪+1等

ok冇嘢了

誹謗唔係刑事架屌你老母, 就算係民事, 你知唔知誹謗幾撚難入

自由有限度, 點解唔講極權要有限度？ 從來為社會帶來毀滅性打擊既都係極權

因為大人要供樓湊仔

mon post中

你睇下個傻仔幾乖即刻覆我

真係求情？

gphone變咗專業坐監師

出咗嚟冇耐，又要入返去

睇怕唔能夠比較
現在集會全部要申請一次都唔知批唔批
言論係咪誹謗要睇你係咪非事實地嚴重侵犯他人或利益等等...
到最後都唔一定入罪
雖然都愈黎愈少,但相對地言論係自由較多

但同樣係所謂「自由」
套用現在對於處理「集會自由」的程序
如果你每次講野都需要申請一次不反對通知
無不反對通知又會成為「未經批准言論」
咁你仲有無言論自由?
又只不過聲稱罷了

唔好怪條on 9仔啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

層樓未供完
唔同你!玩

咁人地屌9你無屌錯喎
你份人咁撚柒
搵錢又少
係會同d藍絲一樣諗野咁撚簡單

抵你搵得錢少

呢d fact其實唔讀都知
如果真係加刑因素應該會由律政屍把口讀出黎

屌
原來on9既,比幾個以為自己好撚醒
做5毛做熱狗做到柒下柒下咁
blcoked

唔洗 如果唔係佔路就得 要告就告擾亂公眾秩序

.

但係你辯方不停咁強調 我覺得會造成反效果 尤其是係佢哋眼中呢啲唔係好事

你當辯方律師係一個廚師
裁判官係一個食家
律師點樣煮碟野去投其所好有佢嘅辦法
可能個食家唔buy
咁都無計

三人即時還押

12:50西九即時：裁判官宣布押後判刑至十二月二日星期三下午2:30

所有被告需要還押

雖然知九成還柙 但睇到都

周庭bb

即時還押⋯

過街老鼠哂左個毅進email啦